今日係餐廳問我擺電話果個女仔

反應唔切冇認你 想搵返你